apple呢封email堅定流

屌佢連我serial number都岩
D link仲要係官網

真係有得退錢？

可唔可以嘗試用吓個腦...

直接去Apple store 問啦

假

Dear iPhone owner, 用下腦都知係假啦

用下腦
如果坐住咗就企一企起身

真野來

你冇腦？

睇下個domain都知假啦

但apple官網都話可以退返之前換電既400蚊

咁呢條呢

咁你咪覆個email攞錢囉
上嚟問做乜春

自問自答，仲要串尻人

真係好 原來5月已經講左退返差價

不如你講吓contact嗰度Link妳去咩site啦

想睇下話假個d懶醒戇鳩仔姐

真嫁
上個月都收到,入佢條link搞,前日已經入左數

/s

不如你睇下封email講咩

唔係覆email拎

天才

人地話你封email假
你就話人地話退錢係假
到底邊個係懶醒on9仔

人地答你假你又串柒柒 難怪呢個世界咁多傻仔比人呃

係真ga 我都收到
首email 有你部iphone 個serial no.

你封email 句 to start credit request please "contact" 唔撚係叫你覆呀?

有啊就係

佢link去官網架

聽過釣魚網站未

唔識it野
但佢link我去呢個網

唔知係咪釣魚

真架
我前幾日都收返錢啦

Contact就係呢個網

唔知

真架 我都收到
琴晚contact完 今朝就收到錢

真架快d 去換錢啦 上個月先換完

IT野我完全唔識
希望你地話比我聽封email係咪比假link我

都話真囉 屌你老母 快 d 去換錢啦

得啦知啦搞你就搞啦
再拖個post沈得嫁啦
成個小學雞咁重複又重複搏人跪低同你say sorry咩

屌 你唔撚信問apple 個domain 係唔係佢地囉

呢d撚樣咪撚幫佢啦
又要問
答完又質疑番人地

自己去apple親身求證算9數啦

唔好意思, 係我唔啱,
頭先打左比apple 啦,
幫你confirm 左係真
快D 覆佢拎錢啦!

岩岩打左去問
原來真係有得退

我都唔岩既
我應該google左先
唔應該開po比你地撚屌罵
我今晚去換錢

由佢沉啦

唔緊要啦,家下可以封鎖多個小學雞幾好

我都收到呢封email

已經退左錢 上面成班on9唔知嘈乜春
真係child登

係
我都block晒話假個d

個sender係 就係堅，再者佢有你serial no.

只係啲內文又長又臭又錢 俾人感覺好假 我係你就去天才吧度屌柒佢地

認真 樓主 我頭先check email
我都收到呢封email 係真既

上面班人係唔係都話假 笑死人

封野真係好撚假
我打insideapple上google
有人話仲係scam
直至我打電話去apple問先知係真

咪係，屌人用Dear iPhone owner，我真係想知仲可以用咩

假你老母咩

而唔係啲咩咩咩假domain配個apple係個sub-domain水人入id嘅email

連登啲人越來越冇電腦常識

Child登仔唔係浪得虛名
智障都有acc

笑撚死

樓主又要驚又要上來問，人地話假你又屌人串人，咁你開post做乜鳩 根本同支那人無分別，都係劣質人種

亂鳩咁答都係劣質人種

拎去Applestore 問

人地有義務答正確答案？你邊位？你當連登黃大仙呀？有求必應呀？一定要服侍你呀？再者，人都亂鳩咁答，可能係玩你笑鳩你條支那仔柒

垃圾00後支那仔，幾時跳樓死？

我雖然大陸出世但我支持香港人-.-

你都預設咗答案仲上嚟問乜鳩

好多人諗都唔諗就click左入去
特別係老一輩個d

支那仔死返大陸用百度啦屌你老母，用乜撚野連登呀？劣質人種跳樓死左去啦垃圾，賤種基因應該滅絕

特登入黎睇下child登仔炒左車又唔認個樣

然後屈人大陸人

原來支那人 唔怪知得咁on9
又要問 又唔信人
嘥咁撚多時間做伸手黨自己上網打電話一早搞掂啦
支那真係生撚少左個腦

話明insideapple 咁應該係真啦

咁到底係咪真

樓主話打咗去 apple 問係真,又有班人屌樓主 on9

返上去百度問啦
香港d 答案都係假

單野好笑到懷疑樓主係假膠

domain 擺明係真啦

我收親APPLE SEND黎D EMAIL都係有我個名, 唔會係咩DEAR APPLE USER, DEAR VALUED CUSTOMER

可以換電係真，email係假。如果你跟個email click左入去就恭喜你先

唔係嘛 買野用既apple id 未必係用架喎

條友真係小學雞黎明明自己搵到答案又要開post問
人地答佢又串9人

唔洗煩 話假個d同埋樓主都block晒
最撚憎樓主呢d系態度既人

果然係炒登
封野真既都咁多正評

我諗係個人電郵同群發電郵既分別

真假還一單
條友真係好撚臭串

堅
話假果D係想等你遲覆
夾硬係你信用卡扣錢

而家d 00後真係乜撚都唔識
諗起以前d download網
要憑感覺知道邊個download先係真

Apple真係有假Email我試過一次。。。即入去轉密碼

真架樓主快啲去退唔好等
我拎去退之餘佢仲送左部5K imac 同15吋MacBook pro最勁嗰隻俾我
搞到我冇手拎要佢地專車車我番屋企

頭幾個人啲人亂鳩咁答仲要串柒柒咁，咁都有人撐

咪撚影衰我哋啲80 90後啦

樓主擺明上嚟撚人

一個post就睇得出d idog幾on9

樓豬玻璃心 俾人串一串就起晒鋼

支那人都有人撐，你呢啲偽香港人死返大陸用華為啦垃圾

咪撚影衰我地啲真正香港人啦

你自己親口話自己係大陸人，果然賤種基因係改唔到

你呢類賤種曱甴幾時跳樓死？係就快啦

弱智冇得醫真係好慘

樓主你快啲驗下你老母

咁撚串 就算撞正apple員工係度 係真定假都唔會答你啦

( Show Blocked User - 查埔會然響 )
原來係蝗 唔怪得柒下柒下咁

上child登勿認真
樓主擺明假膠

屌你老母表情撚

咁你都信撚左封email仲擺上黎問做乜鳩

講返正題
點退款 打電話去apple 定去apple store

樓主2017DSE

唔sure就梗係上apple問架啦
上連登問做乜7 diu

真，真到仆街

成班死傻閪以為假

利申：沉日收完錢

死撚左佢啦屌你老母臭閪

g錯了

反還反唔好盲反
百度網盤真係幾好用

叫人用腦個個原來係唔用腦

總之有理無理都屌左先
無成本做乜唔屌

由佢沉啦
我地中國人唔應該成日內鬥der

中你老母咩賤種基因，支那就支那啦，死開啲啦屌你老母

輕輕一推

一陣比高登見到呢到連iPhone po都可以炒車又比人笑架啦

原來呢個ac係你呀
Send個email俾你引到你出post

笑柒你支那仔賤種基因垃圾ja

可唔可以唔好咁講我
你香港原住民 幾代都係香港人？

起一起底，就知樓主係戇鳩仔

apple官方發出嘅email
一律上款寫Dear (客戶全名）
下款如下圖

個domain比人hack左 ？

真架 我都收到

fake email 個domain鐘意點改都得

樓主封email 見唔到有客戶全名
已經好肯定係fake

換電係真
email未必係真
我同事試過click入條link冇入過任何pw就即奶野
既然佢又冇叫你覆email又冇指名要click link入
怕嘅咪自己google返apple官網contact佢地留資料等退錢囉 最撚安全

題外話樓主d態度好有問題

既然domain可以輕易gen出黎
都可以假
但封email d Link係真
咁佢呃到我d咩
Serial number佢又點拎到

對唔住

[size=5]講事實都唔比？你啲賤種基因係呢個post show 撚哂出來啦垃圾，有得你條曱甴唔認？

死返支那啦賤種基因，搞撚臭晒香港，你呢類賤種死一萬次都唔撚夠，正一賤種基因垃圾支那仔[/size=5]

我係咪眼花
睇咁耐都無人叫樓主下世小心啲

做乜撚野 又要上黎問人又要串77

唉 唔識就好聲好氣問啦
同你講 domain唔係gen 不過依個domain係流嘅 不過我睇如果對方簡單用email software 改display name send俾你你應該都會上當
入面d料 真嘅得果個新聞link
contact條link之類就九成係假
電腦智障唔好扮電腦智將先得架

上黎問人仲咁撚串
抵你死啦
自己有問題都唔知 垃圾

成班兒登仔炒車，然後話樓主串柒柒，又話樓主大陸人，笑撚死我

你當spf record/dkim死？

大可以打電話去apple確認

但未問清楚就立亂click入去裡面嘅link
畀人redirect咗唔知幾多次最終去咗apple網頁就信晒係真
危機意識咁低 就真係on9仔

問過apple，apple send d email都係Apple，唔會係Apple Support

is applesupport@insideapple.apple.com a legitimate email from Apple?

樓主條傻仔連google都懶

It is a scam. Apple provide guidance through these documents but the key factors are … Apple will always address you by your name or the name they know you by and the email will always come from an address ending ‘@apple.com’.

Remember ... never click on a link within any suspect email

These are the Apple documents you should keep on hand.

What to do about phishing.

How to identify scam mail

These signs can help you identify phishing scams:

- The sender’s email address or phone number doesn’t match the name of the company that it claims to be from.

- Your email address or phone number is different from the one that you gave that company.

- The message starts with a generic greeting, like “Dear customer.” Most legitimate companies will include your name in their messages to you.

- A link appears to be legitimate but takes you to a website whose URL doesn’t match the address of the company’s website.*

- The message looks significantly different from other messages that you’ve received from the company.

- The message requests personal information, like a credit card number or account password.

- The message is unsolicited and contains an attachment.

電話已打，等退款

點解會用iphone owner 唔用Valued customer

真架 我都退左錢

條友蠢到咁 識鬼睇咩

咁你同佢地講話假啦, 以免多個受害者

天下咁多蠢人 逐個去提咩

再者 你條link入面講緊嘅email係維修後體驗
根本同呢個scam兩回事

sender email造到一樣唔難
連email內文真假都分唔到就真係智障喇

即係咁, 只係想提你你都識得話用google search都唔好剩係睇一個result就算啦

樓主都話email入面d 呢個domain, 試問可以呃到d咩?

上款寫Dear Customer已經failed

你明唔明咩叫like? 類似啊, 唔係一定啊on9

睇返上面#136 答過

Dear iPhone owner
like
Dear Customer

你知唔知自己up乜野

like “Dear customer.”

like啊, 你見唔見到個like字啊, 唔識就返去查字典啦

封email係咪有可疑 有正常IQ都識分掛
你覺得冇可疑 仲上黎開post問
一係假膠 一係真係on9

These signs can help you identify phishing scams:

- The sender’s email address or phone number doesn’t match the name of the company that it claims to be from.

- Your email address or phone number is different from the one that you gave that company.

- The message starts with a generic greeting, like “Dear customer.” Most legitimate companies will include your name in their messages to you.

- A link appears to be legitimate but takes you to a website whose URL doesn’t match the address of the company’s website.*

- The message looks significantly different from other messages that you’ve received from the company.

- The message requests personal information, like a credit card number or account password.

- The message is unsolicited and contains an attachment.

屌你老母 又要我貼多次

你老味你係唔識英文既話就睇中文版啦

訊息開頭為一般問候語，例如「親愛的顧客，您好」。合法公司多半會在郵件中稱呼您的姓名。

成句野冇講過話一定係啊

又抄車

無知真可怕...

假嫁

只可以講Domain係真，過到Gmail個checking

你用幾分鐘時間打去apple問就知係堅

自己炒車答撚錯就收皮啦屌你老母弱智仔
比人笑鳩翻你就話無義務答正確答案，好撚柒啊

apple 一向都係如果有「內文上款」就一定會寫「客戶全名」

"可能係玩你笑鳩你條支那仔"?
笑撚死我咩 以為自己想玩人點撚知柒到一棟都無啊弱智仔

根本呢個一開始就係撚狗post

原來你係弱智仔

條戇鳩quote英文source就一定以為係岩
仲係搵得一個result
追返post就知我#50話google到有人話scam但唔知係咪囉
笑撚死

笑死
又一個戇鳩仔

佢上面quote成堆野
但都駁唔到你然後就話apple不嬲都係咁架啦點點點

過到TLS驗證, 如果TLS都有假既話就真係世界大亂

Encrypted spam is on the rise

屌用錯ac

成班on9打去apple問下都懶
真呀屌你咪撚信囉

個網係真 自己查下咩叫FQDN

我唔想再有人因為我再受到傷害
佢地話假就假啦

班scammer咁辛苦拎到我serial number仲要link我返官網
真係用心良苦

咁講啦 如果班scammer 有本事
可以拎到 serial no 同使用者個email
apple 應該會大撚鑊

可能佢地send左十萬封一樣既email但就全部都係我呢個serial no呢

你call個個咩apple黎架 你比人呃左啊 ？

你封email係用apple support 嘅名，所以係假

假subdomain? 個domain control比人hack左？
除非email係堅

呢封email係我岩岩係官網個Call Apple Support Later到留資料 然後就比左呢封email我

又假

呢個po好多懶係野屌左樓主
真係真的假不了

屌人冇成本點解唔屌

點解可以咁撚ON9 話緊你呀開PO果個

樓上話假既 唔該收皮
經過apple store 親自問左員工 比埋封email 佢睇
個職員都話係真

屌
咁快講出黎

Hi 蠢人

你係樓主？

覺得我係樓主分身咪report比連住尼知

關我撚事？

樓上話係真email既都係分身黎架啦

真係唔好再回了
下面再回死全家包括我
唔想再生事端了

，睇極都唔覺有問題，真係睇唔出點呃人
一碌落去又見個個都話假，碌咗幾頁都見唔到點證明係假，仲要有個人重覆一次個address，然後我又睇到眼都盲
最後原來我無錯

凡事留一線 唔好逼害！

D 黑客真係神通廣大
個日買完iphone就即刻send左個email比我

連我去左維修都知
D黑客真係神通廣大

redirect?
我比contact條location你睇下

成班低能仔話係假
做乜撚
都有得假

乜撚野群發

我冇既

樓主係串咗啲，不過證明咗連登真係好多跟風戇鳩仔

不過件事其實有bias，有獨立思考嘅人一定會睇定啲先reply，結果造成頭幾版都係跟風撚

屌你老味 你連sub domain都唔識衝出黎柒

錢已退

被害妄想症 痴線佬真係多

仲有咩假 根本班友自己都唔識分SLD同sub domain

成班兒登仔 衝出黎柒左就掉轉頭玩人生攻擊 好撚低能

上面有條戇鳩仔quote晒英文source又剩
笑撚到我仆街

死全家未

一齊？

打電話

求教學 點睇到依個domain係假既？ 同埋用咩software可以簡單做到？ 仲要過到Gmail

我唔識+好聲好氣問
求電腦智將大神幫忙 教教小弟 好想知

唔準笑人

咩呀 邊有笑
我虛心發問緊 智將大神話唔識要好聲好氣問呀
我堅唔識

自己其心不正 出post原意都係為左撚人而唔係真心問野 人地撚番你轉頭都係天公地道 呢d自以爲最叻仲要係到踩低人既性格出黎社會做野出事架ching

Ching會帶埋lihkg個人格返工？

我真係唔識唔會亂點人 不過凡事留一線唔洗咩都去到盡既

原來班低能仔覺得自己撚緊人

跟著答假班友就會話: 係呀我係假膠 入黎為左撚樓主特登答相反 吹咩 完美帶過自己柒左既事實
兒登仔係唔會輸亦都唔輸得架

係呀，假嫁，刪除仔就ok

呢d時間就要推啦

之後係唔係SEND左封EMAIL比你填野

冇send

打電話 等佢打黎
問下你幾時換電 有冇單/電話係手
再轉比另一同事
比account佢入數，提款卡/信用卡都得
15日內有email睇下過左數未

下次改個

估唔琴仲有人衝出黎柒

係

我支持樓主去盡啲，child登仔真係比人寵到壞曬
假膠都算，全部真心膠，柒完拍拍屎忽走人就無咗件事
屌咁耐，有無邊個柒咗嘅有上水道過歉，屌你老味真係細路仔嚟㗎喎

花生

你好啊蠢人

屌唔撚見晒D人

個個都咁老定話假
Lm睇連登仔集體炒車

其實唔難

炒晒啦

個個post都有得鬧
識就識 唔識咪唔好答囉

流
之前收過類似既覺得假
親自去過apple問
佢地email係好簡單就咁apple唔會加其他野

唉
又多件

炒晒

仲未完個post